***Progetto-SistemiOperativi***
=========================

Per una più agevole compilazione utilizzare il file `script.sh` con argomento la cartella in cui cercare i file.
E' possibile avviare la compilazione con DEBUG, ossia con l'aggiunta di piccole stringhe di debug per verificare l'esecuzione del programma.
